［劣改！］［本故事純屬虛構，如有雷同，實屬巧合］文章《蔣乙己》分享！

蔣乙己（翻生）一回到連登，所有會員便都看着他笑，有的叫道，「蔣公唔係話admin唔出聲=默認撐你洗版？」他不回答，對櫃裏說，「其實洗鬼理班假膠咩，似住自己有班網上朋友/多ac，以為做到輿論導向，周圍撩事鬥非，人地屌佢表情撚，佢就話自己假膠，笑鳩人。」便打出一堆別人的話語自瀆。他們又故意的高聲嚷道，「平時笑人牙祖前牙祖後，紅登打手！依家比人bam就即刻去奶返牙祖鞋底」蔣乙己（翻生）睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我依家親眼見到你返高登，仲要扮無嘢，之前仲死狗咁去道歉。」蔣乙己（翻生）便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「表示歉意不能算道歉……！……返去狙擊洪狗的事，能算上高登麼？」接連便是難懂的話，什麼「五毛狗，波台狗」，什麼「分身，中介打手」之類，引得衆人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

本文中涉及的人名、地名等內容不應當和現實世界產生直接對應聯繫，本人對此種聯繫不承擔責任

戴返頭盔先
人地有兩張卡片，好驚...

中間佢個啲說話廢事轉
開頭都諗住全書面
但係廢事將佢段嘢轉書面
所以對話用返口語

仲有話咗劣改
有啲位唔係太諗到點打文雅啲
所以廢事轉，變咗獻醜

改我

U高汁會然